而家眼屎未抹乾淨就要去強檢

屌你做gym帶翻個罩啦搞撚到全橦大廈因為你一個班撚樣已經戇鳩 一個人就要全橦強檢我屌想訓多陣

東區巴打向西區巴打問候

好撚多大廈有個案